依家d 90後想早走作埋晒啲爛鬼藉口，比我駁到臭哂！

話說早排請左個海歸派既90後，

睇個樣就知二世祖黎啦，

咁開頭都好地地，

做野都有交帶，又肯請大家食飯！

咁眾所周知香港既實際收工時間係合約時間+1小時，

可能佢唔知呢知呢個潛規則，

呢排就開始6點就執野走（Contact寫9-6），

咁我就臨收工先比urgent野佢，

希望佢會留多陣，

點知佢竟然為左早走作埋晒啲爛鬼藉口！

最尾比我留到岩岩走！得不償失！

你知自己臭就好啦

海乜撚嘢歸

佢比我駁

你死番去校園台啦小學雞

唔夠具體 低質左

我一向返工-1

有冇數據支持？
全港幾多成公司係咁？
有幾多成人知道？

樓豬開幾廿個post屌90後真係好無聊

有

合约白紙黑字寫明工作時間係幾點至幾點，人地幫你係人情唔幫係道理，仲理直氣壯話咩潛規則，你自己想做奴隸不特止仲想拖埋人落水，你都真係好撚野

一睇就知你係90後

樓豬好波

利申：由細到大都未返過工

樓豬好波

想聽有乜爛鬼藉口，我覺得依啲應該仲好笑

Pm左你

支持

英文都唔識串

？

你番過工就知

屌你唔卑我走

人地準時走關你撚事咩

contact

樓主

之前我舊公司個HR都咁做, 結果比人報警話非法禁錮

作野就作埋個理由啦
成篇野既敗筆

屌你老母，利申80後

哦

我2005年開始出黎做野，除非係自己工作效率問題，否則絕不OT，公司都冇資格要我OT，除非三倍補水同我自願

啱呀
樓主好波

犯埋啲低級錯誤，唔怪得成日要開OT，返手做堆嘢啦

推到上熱門，等世人睇下呢條柒頭，有幾撚柒先

恨鐵不成鋼

吹水我都識

有咩證據

我公司隻90後新入職日日都準時走，有咩方法可以令佢留耐啲？

臨收工比疊野佢

同佢講今日要

我唸小學雞應該唔會閒閒地拎到十個過黎掛
都係唔信我都冇計

影完好比番老豆老母啦

ching ho ball

香港人奴性重撚到

講得好

潛規則都唔識

番開老麥？

死老野

我Google 都搵到上面果疊錢既圖

條友好明顯車大炮

建議拎出黎對比下，唔好得個up字

arm ar

Google到未拎出黎囉等緊你吖

垃圾樓豬，選擇回覆

屌你老母

平日串柒柒，成撚個世界圍住你轉咁款，柒咗就縮撚左返你老母個臭閪度？

盲字都唔識多隻走黎開Post

吉清又教識左一隻90後做人處事

點分 都唔係手

Print出黎咩

一張張你估我好撚得閒咩，使唔使用埋數$機呀⋯⋯
再講我目標係個串柒柒樓主，唔係你 不過我唸佢已經縮左入佢老母個西度

點解重會咁認真對樓主d post

屌你啦潛規則 你啲老屎忽恰鳩後生仔仲講到好撚威咁

連登冇人對住佢嗌ching ho ball 係慘嘅

你班傻鳩咪又係禁入黎

你咪準時走囉咁撚威 屌你老母

洗唔撚洗mon住你班垃圾 逐個逐個回你呀 唔撚覆你犯法呀？毒撚到

負皮，上一頁

ching ho ball

我公司隻垃圾90后一撚樣

準時走不凸止

仲要留d蘇州屎比其他同事跟

下次開會實唱衰佢

老實講上面位巴打講啲野我都認同
不過呢啲擺明假膠Post見到有人咁認真真係
收返埋啲錢啦 呢單野假架

假 post

大家唔駛理佢

吉魯蛇回晒塘喎

屌你老母

你唔好柒啦....

十萬蚊都敢拎出黎曬
財經台巴打閒閒地股票倉都7 8十個

我得罪咗你啲咩 做咩上網唱我

合約時間9 至6
實際10至5
我公司

白痴仔呀
果個老細個姪仔黎嫁
我係係老頂都要對佢恭恭敬敬
你條傻9唔係收唔到風下話
呢鋪我都攬你唔住啦
人地岩岩讀完牛津返黎你都唔諗下係咩皮 -.-

用香討啲emoji會好笑啲

哦，你偷媽媽啲錢黎影相

可以準時走即係少野做啦
塞多啲野比佢做

法國你條仆街假膠得嚟都幾撚煩

魚蛋論

岩

通常準時走既都唔會做得長

點解咁多真心

咩叫眾所周知香港放工時間+1？
一直都準時放工
你班onj要ot 又要人地陪
想人陪出聲米得囉 講咁多做咩
腦細腦裝屎

奴性咁強？
我唔明放工收工有咩問題
我係加拿大5點收工，5:10 到屋企

咁既post都引到個小學雞

屌你條假膠真係好撚煩

90後真係人吾笑狗刀吠

做蝦腸有咩好玩？引到人真心自己就可以對住個電話講哈哈傻仔呀 咁樣？

80後真係人吾笑狗刀吠

結果點

Contract?

Ching講得好

Ching好搶口

此POST已完

人地告返你轉頭都仲得
傻仔hr

樓主好波 班九十後真係唔屌唔鬆化

你個廢西 以為自己好有能力 其實只係廢西 多一個少一個 都一樣 就睇你post埋咁既野 ot 代表你無撚用 多d

咁你駁佢D咩駁到臭哂? 再作過啦戇鳩仔

厚個疊有幾多張

日日遲到早退，不知不覺已經做左三年

留低佢岩嫁喇。早放佢走咪又係去蒲！

CHING HO BALL
我00後見到d死廢老就憎
屌得好！

樓上果十萬收返埋啦

唔係話你有十萬唔威

係你網同人鬧交俾人寸左句就發晒脾氣影相

俾你影架林寶都係小學雞性格啦

你十年後睇返呢個po一定覺得好尷尬

佢都數唔到

咪踢爆人

好黎好去

晒銀紙 好威 可唔可以封你為偶像

條友google 搵

巧威威喔

潛你老母規則咩 奴性咁重 做飽佢做到你退休無命享

好波

點解你公司成日請人？
畀你趕走哂？

分唔到真定假膠了

點解啲人仲唔block呢條死假膠

而家d 90後無撚用架啦

明顯係真😅

ching 巧波 ^.^

同一個位再影多一張 不過冇兩疊銀紙

如果係以前嘅話 畀人打一身攞去喂狗啦
利申：90後, 1890s

潛規則?
潛你老母

俾我六點準時走
有咩聽日先講

點解可以咁多真心
痴撚到貼現金
我係咪上梗香討